一到聖誕節 啲TB又出黎扮男人

見到就想嘔
行入Double Park話要買男裝

我係隔離睇緊衫 聽完打左個突
望住個高大潮Sale係到陰陰咀笑
之後仲同個靚女sale前後腳入房

見住個TB無staff show佢真係心都涼

跟住我就攬住我條女走
細細聲講 大大聲望住佢笑

推

睇錯咗買男西裝

最撚憎tb 好地地有女人唔撚做 又唔係有條撚 阻撚住我溝女

TB聖誕都要出黎7

阻撚住我地成班連登仔食女

唔阻都食唔到㗎啦

TB真係笑撚死人

想像到個情境都好想笑
好心唔好咁柒得唔得呀啲死TB
知唔知個醜字點寫

最撚憎死TB

TB

Tb細心過好多男仔
但比佢地溝到既女你地要來都無謂

老實講 tb 點滅慾火

假膠囉